【陰公豬】江蘇1.3億元豪宅被指違建要清拆 ，屋主抱頭痛哭 稱自願拆除：支持黨工作

江蘇南通一棟造價1.3億元人民幣的超級豪宅，近日被指屬於違法建築，而要夷為平地。屋主聲稱自願配合政府清拆，但就被拍到在屋前與家人抱頭痛哭。

豪宅位於運河邊，一共有三層和地下室，屋內裝修豪華，地下室除了桌球枱還有游泳池，後花園更是種滿綠樹，還有一條景觀河流過。屋主指，豪宅所在地之前是垃圾堆填區，是他自掏錢包把垃圾清走，修路設街燈，再斥資近億元做綠化。

為何會在這裏起豪宅？屋主憶述，他在幾年前回鄉探親時，當地村書記勸他留下來投資，對方更向他擔保，可以幫他搞定所有手續。於是他就大灑金錢修橋補路，打地基建豪宅，但就在他建好之際，「政府他說你們要拆，上面政策下來，上面說你違規了。」

於是，村書記的擔保就和1.3億元一起化為烏有。而在清拆的晚上，附近有大批居民來見證，屋主亦主動表示是自願配合政府工作：「這個地方因為是違章的，當時情況我們不懂法，就把它建起來。我相信今天這個地方沒有了，也是正確的，因為我們要支持黨的工作。」不過就在清拆前，屋主曾被拍到和家人在房門前抱頭痛哭。

當地政府說，由於房子是違法建築，所以不會有賠償，但他們已經提供很多支持，包括在現場控制秩序。而屋主除了要自毀1.3億元的心血外，還要另外斥資幾十萬請人清拆，他在接受內地傳媒訪問時說：「我把這裡處理完以後，我會去外面做點生意去，因為這個地方的確待不下去了。我現在只想把這裡處理完後，找個清靜地方把戶口遷出去。」

#有線中國組
#豪宅
#配合黨
#江蘇

Btw有線中國組

熱烈地彈琴熱烈地拆

你還有黨，你愛黨，黨愛你塊地。
好一個悲慘既愛情故事。

向上拆 向下拆 一於放任胡亂拆

仲要自己出錢拆

你還有党

死刑都要家屬比返子彈錢啦

又話共產 dllm 要買子彈

狗急跳牆，越窮越變鬼

別給黨添煩添亂

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

我諗起傳說中永動機

呃人買>拆>再賣

中共老千型經濟

你還有黨呀

甴近平

永動機

正

共晒你啲產咪就係共產

喺塊垃圾地起屋，千萬成本吹到1.3億，跟住花幾十萬拆咗佢

無限loop，GDP永不破6

支那人最引以自豪既GBP gogogo

img]

長期罷工效果

返shift，射波齊參與
邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

又谷gdp

屌 同恆基借地比政苦一撚樣
前期野做完 地主收返啲地